而家邊度可以買96%乙醇或者99.8%異丙醇？

根據世衞個DIY酒精搽手液要用96%乙醇或者99.8%異丙醇
但樓下藥房，屈臣氏，萬寧最多都係75%
想問下邊度仲有呢？

自己整

點整？